{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_012336",
        "source": "도서",
        "writer": "김민수",
        "ISBN_ISNN": "979-11-92265-62-9 (14980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "대한민국 100섬 여행 남해, 동해, 제주편",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2022-08-08",
        "domain": "자연관광",
        "title": "시산도"
    },
    "text": "始山島は巨金島南東側の端の梧川港で一日3回旅客船が通う小さな島で、島で直接用意した車道線を利用する。 ここは高興郡の海苔生産量の3分の1が生産される金持ちの島として知られている。 島には150余世帯が集まって暮らしているが、海苔養殖世帯数は36戸で売上高は200億ウォンに達する。 しかし、港に入ると巨大な工場を見ているような感じがして旅行客にあまり関心を持たない。 主に9月から翌年5月までが海苔養殖の血の大きい時で、夏休みシーズンの夏が始山島旅行の適期だ。 始山島には多くの名所があり、海抜179mの烽火山島が自然そのままの姿を維持している。 毛皮の豚とキバノロが住んで蛇が多い理由は、今まで人があまり行かなかったためだ。 この金持ちの島の裏には豊かな文化と自然が存在し、週に2回も清掃車が入ってくるなど、整備されていない状態でも旅行客を魅了させるほどの魅力がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "始山島の位置はどこですか？",
            "answer": "始山島は巨金島南東側の端の梧川港に位置しています。"
        },
        {
            "question": "始山島は何で有名ですか？",
            "answer": "始山島は海苔生産量の3分の1が生産される金持ちの島として知られています。"
        },
        {
            "question": "島には何世帯が暮らしていますか？",
            "answer": "島には150余世帯が集まって暮らしています。"
        },
        {
            "question": "海苔養殖世帯数は何戸ですか？",
            "answer": "海苔養殖世帯数は36戸です。"
        },
        {
            "question": "海苔養殖の売上高はいくらですか？",
            "answer": "海苔養殖の売上高は200億ウォンです。"
        },
        {
            "question": "始山島の旅行の適期はいつですか？",
            "answer": "始山島の旅行の適期は主に9月から翌年5月までです。"
        },
        {
            "question": "始山島にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "始山島には海抜179mの烽火山島が自然そのままの姿を維持しています。"
        },
        {
            "question": "始山島にはどのような動物が生息していますか？",
            "answer": "始山島には毛皮の豚とキバノロが住んでおり、蛇も多いです。"
        },
        {
            "question": "始山島の裏には何が存在しますか？",
            "answer": "始山島の裏には豊かな文化と自然が存在しています。"
        },
        {
            "question": "始山島はどのように整備されていますか？",
            "answer": "始山島は週に2回も清掃車が入ってくるなど、整備されていない状態でも旅行客を魅了させるほどの魅力があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 324
    }
}